[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (125) 1004崔裕娜生日粗卡 1010 Memoria大發!

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

#3.7

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

#3.8

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

#3.9

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver..

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

#3.10

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは（Me Gustas Tu） -JP ver.-
3. トキヲコエテ（ROUGH） -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは（Me Gustas Tu） -KR ver.-
9. トキヲコエテ（ROUGH） -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

#3.11

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜(Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria（off vocal ver.）
4. 夜 (Time for the moonlight)（off vocal ver.）

#3.12

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.13

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be (《金秘書為何那樣》 OST Part.3)

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) (《一起吃飯吧3》 OST Part.3)

Eunha - So In Love (《Lovely Horribly》 OST Part.4)

#3.14

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer（여름여름해）

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
GFRIEND OFFICIAL FANCLUB BUDDY 2期 追加募集
時間：28/9(五) 2:00pm (韓國時間) - 12/10(五) 11:59pm

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

新po

lm

留名

廢柴一頁lm

新飯留名啊~

一頁留名

留名
金韶情世界級

新飯留名

我搵唔返黑b仔個po
我喺ig見到
但follow咗太多我b嘅fans ac

金韶情世界第一

新post 留名
loop 緊memoria

新post 繼續留名
視女友教為終身宗教

河：等我睇下邊度有漢堡包食

我豬世界第一

高馬B世界第一

炸雞is better

新post 留名

代B仔留名

河：有肉食了

cr: MBC

新post留名

到底apple music係咪唔會入返女友啲歌嫁
btw留名

岩岩睇番17年運動會豬玩藝術體操 唔知點解睇完有種感動想喊

有冇片可以睇返

轉會spotify啦

之前有巴打整合曬女友既綜藝
我都係係開post個綜藝整合果條link果度睇

好掛住 點算好

飛過去見佢地啦

沉迷肥銀

好想

Memoria~ Memoria~

[black]留名[/black]

新po留名

留個靚名

銀飯留名

all

掛住肥銀lm

新post留名 金韶情世界第一

好掛住我銀

原來MOOV有個咁既活動
有冇畢地有參加到

繼續被騙的Buddy留名

過左期了 😞

豬仔

上隻日碟有冇串流音樂平台有？

b仔細個已經好出眾 好鬼靚啊

同宜加一樣樣

想見想傾計

b
b仔

禾B好正呀

禾B點解可以咁正

其實如果真係好似佢咁講嘅話 都唔係好sad

如果真係咁解既反而我覺得好warm喎
每個人都有自己既缺陷/遺憾
但因為有member係自己身邊陪伴自己保護其他member
咁呢個故事都幾好 冇sad既成份係入面

好warm就真 互相支持住對方

情情呀~

我情 真係正到痴線

第二張真係

靚到癲

Memoria~留名

情新相好正

同我get到既一樣
好鍾意呢個mv, 日日都要睇下
雖然之前d mv都有好多解說，但好多都好似過分ff咁，呢個mv就真係睇得明講得通，少少sad得黎又好warm 好想快d睇埋隻舞

lm等豬生日

生日要到啦

我都好鐘意個mv 尤其佢地跑去搵大家個到

岩岩推緊個朋友仔入女友裕琳坑

有冇人覺得新歌好似一首動漫歌

好撚靚仔嘅buddy

識玩

我都係琳黨一分子

好掛住琳子

我靚仔過佢

睇住相先
琳子:加油啊버디

算難得㗎啦 佢睇咁多團 淨睇gfriend冇一個月就買埋手燈 正式成為buddy
原來fingertip真係特別吸外國飯

點解韓國人一講國語就會自帶萌屬性既呢？

SHE JUST SO PERFECT

段片幾時 好似未睇過嘅

幾首舊歌都似，之前都有人將女友啲歌key落動畫片頭。

記得係年頭3月果時其中一次vlive
韓國天氣仲係好凍

睇下咩人睇啦
只係智仔本身都可愛

BBBBBBBBBBBBBB

Thanks 搵到了

FUCK ME

好正

真係 這些機會

滿血又有心理準備先好睇

唔係情黨都嬲
btw好圈粉好心動

細路真係大得快
咁快就大個左咁多

兩姊妹都係世界級~

我情cls....

好鐘意睇妳笑

B仔同情我覺得露額好睇過留陰

我B點都好睇

留陰直頭係醜

今日中秋 但係朝早八點上堂上到兩點 之後要返工直踩到十二點幾
本來今日全日都好唔開心
但係一見到琳子笑 自己都跟住開心返

試下講多次

[여자친구] 아육대 본방사수 셀프캠♥
2018 추석 특집 #아육대
9/25 (화) 오후 6시 1,2부
9/26 (수) 오후 6시 3,4부
#여자친구 @gfrdofficial

Trans:

[GFRIEND] 偶運會本放死守自拍Cam♥
2018 中秋特輯 #偶運會#
9/25 (二) 18:00 PART 1 & 2
9/26 (三) 18:00 PART 3 & 4
#여자친구# @GFRIEND_OFFICIAL

(中秋可以同銀仔一齊過了 )

射箭保齡球 gogogo

On9咁先正
中分先麻麻地

識唔識乜叫中分

ALMIGHTY YUJU 清潭洞豬仔廣告

中秋節快樂

邊度有得買呢隻咁得意嘅月兔

sorry 你就算多多錢都唔賣畀你
如果唔係我一早買咗

佢sunny sammer嗰兩三條陰真心唔知想點 都係無陰好睇啲

我B世界第一

summer

有冇大神有20180909 encore場 TFTML link？

好搞笑
明白果種想打黑痴但又打唔到

新po留名
中秋節快樂 버디

應該冇 睇開嘅大神都冇upload
等出碟先睇啦

快d出啦 等唔到
好想瘋狂回味

908收唔收貨?

909有我B嬲豬

中秋節快樂留名

B仔表示:攰啦 自己過黎啦 成日都要我地拉

好想見我B
日專出咗會唔會有咩小con丫

痴線 點解可以發現到咁多野
個人覺得最痴線既係個鐘3:49果個 又起雞皮

應該有得上music station嘅
同埋最多有一兩場公演
不過一定得日本場同埋勁少位

好warm個mv

中毒好深 好想再見佢哋

巴打你係咪搞錯啲咩 呢度邊個冇中毒
分別只係有錢去追韓場cb fs嘅大神
同好似我咁嘅窮撚

一齊儲錢去fs啦!
我都係窮撚一個 但入女友FS係我夢想 最終目標

專登買隻藍光碟機駁落新notebook到睇season of gfriend藍光版，好清好正

我都好想
但真係要練好韓文
no english

之前買錯左DVD版 睇黎都要買番隻blue ray先得

其實幾啱嘅 我自己就係

其實只有買漏 沒有買錯

根本兩隻都係要買
單計photobook已經差好遠

其實除左智仔有冇人聽得明英文

係我辦事不力

豬係咪都識啲？

比較識嘅應該係豬同情
但係都係no english

豬媽咪係英文老師

情唔係應該先係no English咩

係
見佢地fs一要講英文就勁唔自然 格硬問兩句就下一個
真係要去學韓文

B仔打黑痾會發脾氣，好可愛

買左邊款藍光碟機 我都要買部睇碟

我諗住用PS4黎睇 會唔會好廢

搵打黑痴個感覺都好可愛 個個都係望住個天

買咗隻asus external bluray@550

我都係用ps4

係唔係應該儲定錢沖MAMA

但係感覺上好似情啲英文好過琳子佢哋
雖然之前睇過情no english個樣笑死

如果你唔係用最舊嗰批ps4 應該都冇咩問題

MAMA不了 如果女友黎接機就算啦
睇女友既時間又少 價錢又貴

應該唔係掛 我估

想問ps4睇藍光有冇限區果D?
買左藍光機，睇韓國轉一次區，睇日本碟又轉一次，好快用哂d轉區次數

16年MAMA都無買飛睇，淨係走去送機

我未試過用ps4睇 所以我都想試下用ps4睇

我同你調轉 睇佢地同17跳very nice

mama要幾錢到?
未睇過，有d想睇下

最貴好似係1880 最平好似980定唔知680

仲未未公佈今年邊個會黎啊

今年有埋南韓場
我估點都有佢地 只係唔知會唔會黎香港
如果得南韓 諗緊沖唔沖

有錢衝韓場不如等佢哋cb啦
一陣你去到先聽得嗰兩三首歌 其他歌手又唔識會好悶
除非你好多錢唔介意 或者你好多歌手都聽開
如果唔係都係儲錢等cb啦

[頭盔]ps4好似只要係blue-ray就睇得 唔關你係邊度買
同埋ps4就算要轉區都好容易 [/頭盔]

想問下你地平時係邊度買album？
有咩網上代購/cd鋪推薦下
求指點下我呢d新仔

岩啊
重點係得2 3首歌但就咁貴
個人黎講真係唔抵玩

謝指教 一陣沖去買番blue ray佢

信和sky music/ mini shop

thx

miss u bb

我唔介意由零開始慢慢教佢地
智仔可以做我助教

正呀~

唔使你喇 智仔教佢哋就夠
btw巴打個名係咪喜劇之王

禾B~

好型~大佬B

笑到pk

宜加係咪做緊運動會？

求7:15 原片

偶運ing

想請教巴打 amazon jp買野
係咪要禁埋個
配送状況を確認

買咗啦喎

呢個係講緊幾時送

唔該巴打

今年除左保齡球同射箭 仲有參加咩？

買咗邊隻?

因為 A B 通常 唔識分...

買哂

佢嗰張イベント参加券唔係講緊 リリースイベント 吓話...

please ignore...

Cindy 真係堅 .... 搵到咁多野 ...佢真係解釋得好全面

我都正想請教ch+多咗啲咩

多咗成員既個人節目
無記錯好似差肥銀未做個人節目?

原來就係ch+
有睇之前B同銀打槍game

B同銀打槍game係ch+咩？

我剩係記得琳子之前啱啱剪完短陰嗰次live係ch+
我都係因為嗰次所以課咗金買ch+

你禁左去ch+睇姐 普通channel 都有

等佢地下次ch+出野就課金嫁啦

手痕又睇多次…
真係好感動 見到佢地睇完自己個mv嘅反應
佢地一直都真係好努力

但係好似段片係ch+先睇得晒 普通channel得分零鐘睇
定係我記性真係咁差

係要ch+

我諗我諗get錯左邊條vlive 原來係講琳仔煮野食條vlive

我以為係豬笑琳條vlive

節目嚟？好葡萄呀

SNL

應該係snl嗰啲3 mins系列
snl好似有好多女朋友嘅片
包括琳子做同學嗰集

3分鐘女友笑到癲左
我係拓馬 因爲琳子既可愛而死我都肯

有得同琳子一齊 就算只係一分鐘我都夠
同埋好想食琳子太陽蛋

想同銀仔拍住拖上節目扮可愛

講講下
好彩無左我結
睇住隊長上去同人扮夫妻
應該想打爆mon

但我結可快速練演技
單拖 1對1 對手戲
仲打mon 去韓國尋仇啦

我結就不了 見到同人扮恩愛真係眼火爆

好想B仔同我講我係佢同父異母既兄妹

我諗佢哋都唔敢拍
佢哋唔驚你哋寄刀片咩

痴線 邊個敢寄刀片比女友
我寄番把刀比佢果條友

高馬尾B
又係度蝦銀仔

見到張相忍唔住po

好正呀

我唔係講緊寄畀女友 係電視台驚收到
btw如果真係有人寄刀片畀女友 唔止寄把刀畀條友
我會索性寄定個棺材畀佢

巧靚

快啲10月10出碟唔 我要拎曬番屋企

好期待

B仔啲字幾靚

睇歌詞紙就知佢啲字最潦最難睇

覺得B仔條橙褲好肉酸

係我眼中B仔一切都看為美好

但B仔好X靚噃

顏值強行carry

[Special Clips] 여자친구 GFRIEND - 2018 추석 특집 아이돌 육상 대

youtube版

完美B

[Special Clips] 여자친구 GFRIEND - 2018 추석 특집 아이돌 육상 대회 behind

最後個빵야

琳B

巴打又死圖呀

頂 搞乜野 電話upload係咁死圖

Up唔到圖
IG story 琳B二人晚餐
又變番瀏海B

智幾時咁百厭

韓定日?

琳子個髮型又分得幾靚

琳子同銀注定冇得一齊整心心

點解銀仔會同b一樣高

銀企到最直 b屈住隻腳

先差唔多高

商品情報
「GFRIEND×WEGO」コラボパーカー
10月5日（金）発売
取り扱い店舗：原宿竹下通り店／心斎橋店／大須店／WEGO WEB STORE

＜商品詳細＞
カラー：WHITE、BLACK
サイズ：M、L
プライス：￥3,990＋税

＜特典＞
購入者全員に限定ステッカーをプレゼント。
（EC購入者にもプレゼント）

女仔買黑定白好

小弟白痴一問 點解琳子唔鐘意留指甲同搽指甲油

買齊兩隻色

男都黑白買曬

點知已經番左去啦韓國

係豬啊~好靚 想要同款啊

純綷去食餐飯就返

10月5先開賣喎
你10月5都仲係日本?

靚到

琳飲酒？

白

買一件黑
或者一黑一白

我諗住自己信用卡買炸

黑

呢張琳仔正到

買 因為無買韓國官方嗰件
價錢都好似抵過官方嗰件

申請張 jcb 多數都得

得張大專生信用卡

你個問題都困擾左我好耐 搞到我成日諗左去第二度

聽唔明

但其實琳子有冇講過點解？

琳啲指甲咁短又唔覺得佢係咬出黎
我有啲fd 子咬指甲咬到岩岩慚慚好唔整齊
琳子啲指甲短得黎好整齊， 手指又短短地真係好可愛

好可愛 琳子真係好啱呢個風格

可能剪短防止自己咬

件衫右手係唔係印左啲咩字？

好似係memoria

手指又短短地真係好可愛 <--呢個真

本 fanbook 幾時出？ 狗衝去買

+1想搵代購
無信用卡+唔識睇日文

好似10月1

bb

睇完女友射箭自己都好鬼想玩

你個名好正

想買件黑色

個網應該唔直接ship去海外， 佢都係叫你用轉運服務

計埋稅 4300 yen , 自己去個網買都要 310 hkd
睇下 ig 個代購佢會收幾錢運費啦， 我用開嗰間轉運淨係運 1 件衫估計都要 1700 yen, 差唔多 120 hkd

唔好益代購啦， 搵多幾個 buddy 夾運費轉運返黎香港仲好
如果有夾到 5 件， 加埋運費都係380 hkd 左右 1 件

韓國d buddies可以咁近睇波

邊度有得買

我可以夾錢呀

夾

+1

留定名夾

打麻雀都夠腳囉 夾

會唔會好似交換小卡咁開個form填野落去記低？

巴打們夾緊買咩？
Btw 我又夾

原來有咁多巴打可以夾
咁睇下大家諗住開個tg傾定開google form填

10月5日本開賣嘅Gfriend memoria hoddie

日本書店

但邊位巴打買左先

我夾

夾啊夾啊
本fanbook同hoodie都夾

有fanbook?

我都夾

我乜都可以夾

有冇邊位巴打係可以比到錢先？如果唔係齋講話夾都冇用

可以依家填表入數

邊個開左表？

我意思係如果依家有人開form我可以即填即入數

最重要個問題係可唔可以用香港信用卡
定係一定要用日本信用卡

仲有一日

好似可以 我岩岩試下禁買佢間野其他既貨delivey to overseas
之後係入左去有個乜野日本代購 Visa Master Paypal 支付寶同銀聯都比得

點解用個咁既角度黎影相
我B點靚都好難carry到咁喎

但表情好正

正常吖

或者我今晚返去研究下 再睇下點買

勞煩巴打

其實點都要有個人出嚟幫手買
只係個問題係我唔知有幾多個人買 怕唔夠錢

張相都係心血少d都唔得。好似范冰冰

b仔永遠都係完美

B is Wonder

V!!!

[Special Clips] #여자친구 #GFRIEND - 2018 추석 특집 아이돌 육상 대회 볼링 behind

情double好勁

最後真係好可惜
輸幾分

又冇咩可唔可惜嘅
都係玩下

ching
唔好PO啲會令人想轉會既gif吖
好嘛

琳子
紅色指甲

係入會 唔洗轉會既

真係有轉會既衝動

巨量gif

po番D B仔gif出黎先

琳黨嘅大門永遠歡迎新人入會

apple music冇哂女友啲歌

用spotify啦

用緊日服kkbox

已經買哂碟rip做aiff
係唔知點解apple music忽然少咗好多歌

過左數俾你先？

不如咁啦 我宜加開左個表先 睇下有幾多人/有幾多件要買咁先好冇?
有個參考都好

入晒所有會 咪唔洗轉嚟轉去

辛苦晒各位大佬

依張幾正

B啊

好得意把聲吸完D氫氣!?

個thumbnail已經寫住係helium voice

我英文廢物 唔好見怪

我冇話想怪你或者笑你
只係想答你佢哋真係吸咗氣

CLS 正到有d想錄一段做鈴聲

Fan book有無得一齊訂

如果佢早一日偷跑現貨我會係度問

我諗住買hoodie所以冇整埋Fans book

2期會員今日開始招募啦 未做既快手去做啦

想order 1件m碼黑色 係自己寫落個excel 定呢到留言？第一次參與 有錯屌細力d

excel 但宜加果個都係統計緊total有幾多人夾黎買 可以填左先

幾時cut？

嘩 巴打你唔提我都唔記得左要cut呢樣野......

你搞埋佢啦

宜加22件 我大專生卡唔知有冇咁大額可以比我碌喎

我頭先睇完都發現可以我都唔夠credit
我都係得張大專卡

大專生得1萬credit 之前我又簽左卡買野宜加唔知夠唔夠

我未cut數都唔用得

今日琳子去左弘大拍野

唔該曬巴打

琳子V!

琳子又開live

雖然唔係幾聽得明琳子講咩 但係都照睇佢開live

原來係做mission

唔識韓文

琳子應該係要係限時之內引導班buddy要留言打 「我既媽媽都係咁樣」最後好似有位叫서예린既buddy打左出黎 之後琳子mission success就完左

勞煩曬巴打了

咁我今晚12點前cut hoodie啦 要夾既就盡快填啦

已填 , 麻煩晒

啊!!!!!!!!!

第一張個眼神

[black][/black]

靚呀~

琳仔句Buddy

其實有冇人知個運費係點計? 因為我係驚個運費太貴過左1萬我簽到姐

buddies有愛

課個2期會員都咁難.....有個乜野3D認證 張master買唔到....

想問買完2期會員 入資料個官咖id係邊度check?
係咪姐係daum id?

E排有女友既歌都咁好loop既
搞咩鬼

我都搞唔到... 諗住比錢比ig shop搞算

搞2期會員係咪一定要有信用卡

好似係

岩岩搞到啦我

想問下係咪一定要升級左官咖先做到2期會員?

最緊要幫到畢地你地

daum id

聽到佢句 buddy 個心軟晒

我其實係因為佢地嗰陣鄰家味先鐘意左佢地

好野有新衫著

同求有冇id？

thx ching
睇落好似都唔平…但唔識韓文真係…

成4百幾
唔去韓場 整嚟好似無乜用

有global 都要比錢人賺
不如俾我賺啦

買二期好似無難度喎 做咩要搵代辦
不過自己買都要 57000 won , 都要成 4百蚊 hkd

諗住有野餐墊可以搵啲 buddy一齊野餐

嗰個yes24係咪要韓國ac 因為真係睇唔明點搞

上面咪有巴打話有 global yes24

英文version

thx 巴打

我眼殘sor

認真？

呢種行為 我做唔出

有張buddy二期身份證
依家唔整 遲啲有錢都買唔返

發夢咪得lor

想問巴打你係咪喺global yes 24 買完之後喺daum 入返就得

身份證係重點

…thx 巴打

聽講好似要升級埋先變2期 唔知係咪
我宜加又係度整緊升級果D野

俾你講一講又心郁郁
過幾日整返張信用卡先

我睇返上面台灣網條教學link 啲位唔同曬 係咪要入咩音源圖同是但一隻碟嘅貼紙個number

出張墊，叫啲人帶埋張墊早啲開始排週邊

呢個真係要等整左果D人教 我都仲研究緊

好 thx 巴打

買韓國buddy 身份證好過日本buddy身份證

日本 fanclub 幾舊水得張證同張相， 真係要黎留下念

但張身份證好靚喎衰鬼

你唔係去追cb都唔太洗升級 好似係 就咁課就得

咁如果FS呢

我就係想追cb

fs唔洗 會員係用黎入生放送 （好似係）

入fs爆碟抽就得
你係會追cb、入生放同參加韓國特別event 二期先有用

CB生放都想 唔理整左先

響global yes24買完二期之後先去返官咖升級上二期會員
不過之前首先要做左官咖正式會員先
教學其實參考外面或者第一頁有，雖然第一頁舊左少少但唔同嘅只係影嘅碟相同音源cap圖
然後就慢慢等admin批 (依度先最攞命，好多畢地都比admin撚過)

音源果度可以點搞....冇玩過melon

姐係今晚都係搞唔完.....

啲位好似唔同曬 睇唔明韓文...

演藝家中介講wow thing

所以如果我淨係想要二期禮 就咁上yes24比錢買就ok?

2年前試咗6，7次先成功升到，過咗一排無留言又降返落去。到依家連ac都自動幫我摺埋。依家又要開多個ac再loop多次 仲未批我囉

搞唔掂個音源圖
有無音源係唔洗申請就cap到

會自己摺埋 太耐無login ?

daum send咗個reminder email,話一個月內唔login就close ac,個時無留意到就過咗期。

買concert 飛係 , melon ticket presale淨係用 yes24 個 purchase number 做認證

我之前都係呢度有melon 啲buddy幫我cap

最後有21位buddy一齊夾買hoodie total 36件
麻煩咁多位有填話夾既buddy 係10月4之前入300比我先
300係未計運費只係計左件衫既錢
我買既時候會cap番張total幾錢圖上黎比大家睇

明天即入

講少左 根據番你地買既數量入數 1件就300 2件就600 3年就900

記得比埋入數紙/轉數記錄 something like that send埋比我

ok thx 巴打

請問邊度可以睇番運動會成段

全場 ? b站有

有曬2日

感謝巴打

無女友射箭

得幾秒

sd咗入數紙俾你了 巴打check下 thanks

send左升級果個幾時會知係成功升級?

請睇一頁版頭教學

cb 要有個 ac 幫手刷音源

唔買自己轉vpn申唔申到ac

要韓國實名認證

有無巴打有刷個aaa?

情情

我情真係好屈機

個心就快爆炸

我個心好似穿左個lon

你哋當model情世一個名流呀

好想做部電話 日夜對望

好想做情 我會日日照鏡

越黎越靚
有d想轉會

黑髮情

係入會! 唔洗轉既

呢排好似好多人轉/入會

最緊要唔係轉去其他會就得啦

但係buddy 最出名係花心

我認

見到佢地 我花心唔落

CAP左圖 希望唔洗拎出黎 鞭屍

我花心只限於女友
gfriend單推

我智

我信佢唔會 佢真係好鍾意b仔

仲有

智呀

唔會比你有機會鞭到我屍

巴打做咩

b仔咁正 我都信你唔會

佢哋兩個成日耍花槍

唔識呢度任何一位真人嘅buddy表示好易炒車

GAY

巴打仲有冇位可以買...冇留意到填表格

template 係咪要加番個會員介紹

第三張問佢地有咩特别吸引之處
highlight嗰度：
銀仔：我有對肥手(喊)

銀仔就算你對手肥我都咁愛你

情:手好乾淨
琳:我既魅力point係好白既皮膚同埋酒粒
B:外形同埋性格都好型(笑)
智: 我認為係Baby face.但係baby face中又有D成熟,應該係咁樣既魅力.
豬: 我既魅力point係 又大聲又可愛又好聽既聲線

上面對話比多DD時間我試下

豬：
無聊的人…來解開這問題吧
遮住臉孔的
這位是誰？

銀：
看那隻手
分明是我啊
豬：
啊
(小弟無能 睇唔明)
原來是決定性的提示啊
正在回家 會買一罐甜米露回來的
銀：
oh yeah

Q：各位有著不輸給任何人的魅力嗎？
情：我的手很乾淨！
銀：胖胖的手（哭）又小又(日文無能抱歉)
琳：我的魅力是雪白的皮膚和酒窩
B：和外表不同的帥氣性格（笑）
智：我認為是baby face 但是baby face中也有像大人的地方 那個就是我的魅力（笑）
豬：我的魅力是又大又可愛又漂亮的聲音

第二張相係開頭黎
豬：有點無聊...試下玩個quiz
睇個樣 估下呢個係邊個黎
銀：睇隻手
好明顯係我啦
豬：啊
（之後呢句唔識 高lv啲應該知）
呢個係一個好明顯既提示黎（好似係）
番黎屋企路上買식혜比我啊
銀：啊撒
應該大致上係咁掛

係高手面前班門弄斧添

呢句證明左咩
又掛住食

琳子魅力真係佢嗰對酒凹
我就係咁俾佢吸引到 之後入坑

銀仔個icon

想知銀後面果個人係邊個黎

我

同佢撐枱腳時影

大家既創造力同幻想真係會嚇我一跳

星期一大家都未訓醒

未來人

星期日佢未瞓醒

FF過度到連星期幾都分唔清

琳塊面豬仔真係好鬼正

好似無乜人po銀仔

終於上蒙歌啦

把聲似係我b

好正
跳到咁都唔駛估係邊個

開估啦

我b好叻

炒車

等你po

一跳即刻估到係邊個

我B能歌善舞

突然間諗起呢B仔係showtime solo唱歌

得返情仔同琳仔未上過蒙歌

係咪要整左Daum ID先，再整會員?

你要改改你id先

情就算蒙面都即刻認到
歌都唔使唱就知係佢

B仔wink

我服待緊佢

服侍

個高度

情仔

我情上次生日唱歌不知幾好聽

百變b先最正

好鐘意睇B仔troll Buddy
B仔真係好正

佢一見到啲fan-cam影其他成員會嬲
不過嬲個樣都係咁靚

好想比佢比佢嬲一次

試過比其他五個無視
感受一世難忘

有機會比你感受多次你要唔要

唔知幾時先有

齊齊

點解銀好似食咁多嘢

銀b

佢肯食多多都比佢食

見到佢臨尾錫嗰下 佢就算想食九大簋我都請佢食

係我叫佢食多d野 佢話想高d

想肥d就真

其實有冇人同我一樣都係覺得佢再肥返少少可愛啲

我都係咁覺得

肥嘟嘟先最正

B仔係咪想笑死人

塊面漲卜卜 再整雙下巴

我搵咗carousell代購

終於有圖

上amazon jp買啦

一開始本身唔錯 之後一咳就
玩完

真係沉迷到不能自拔
eunbi都好鐘意

嘩呢張正到
盡顯肥美為食一面

老婆梗係要膠服待

好似啲松鼠咁

智攞住嗰兩盒都係嚟

我銀呀

好想meet佢塊面

突然間諗起 件hoodie會唔會比唔到咁多貨我買
我地都咁多人買 出面應該都好多人會搶住買
咁如果真係買唔曬咁多件 我又應該點做呢
有冇人教下我

如果佢限數量就只能開一堆ac買，但運費方面就。。。

離咗境間書店6點先開門，到時先知有冇，冇就自己amazon

agger

我意思係佢冇貨

冇計

我只係突然諗到呢個意外姐 應該唔會有問題 掛

琳同我B?

比賽呢啲得啖笑

依2首歌都show到豬仔係低音區改善左好多
第1首，一開始就係中低音區，
A3~C#4~Bb3~A3~Bb3~A3~F3，G3~A3~Bb3~A3~G3~F3~F3~E3~F3~G3
0:38去到成首歌最低既音E3，比起蒙歌2round最低音再低1key，而且雖然聲音都係比較虛同散，但係對比蒙歌果期既F3差唔多得氣聲好左好多。
第2首，havana，頭果幾句最尾個音去到G3，聽到把聲係實既、清晰、自然。雖然唔係好低既音，但係女團黎講做到既人唔多。
依首歌亦都非常可惜係因為vapp版權問題，封左twitter條片，岩岩出黎果陣個反響幾好，twitter半日已經轉推8千定1萬，個紅度仲勁個團體comeback好多。

巴打你係咪major樂理
點解可以知道曬係咩音咩音咁癲

豬仔經典高音回顧

雖然依場應該唔係live，但係個F#5真係好正

今日放假好想同銀仔郊遊

聽得多就大約知咩音，再唔係依家好多app可以check音高

其實我好鐘意聽豬唱heaven 之前港場聽完番唔到轉頭

my buddy live 雖然有墊音，但係都好正

雖然係正，但係應該唔係live黎

勁鍾意呢場

再一次F#5 2:57果句我都幾鍾意，唔似平時唱自己既歌夾硬加d power入去，輕鬆好多。
不朽的名曲果幾首入面，我最鍾意依首

話時話
豬係唔係調整左唱腔呢
宜家飄高音同以前好似有D唔同咁

雖然再一次唔係live，但係都好正 E5

有冇buddy知道依家gfriend cafe會員認証個admin幾時先會睇post升級?我個post由20號到依家未刪過但係仲未升我級。

以前佢係幾日清一次post

再一次唔係Live，豬把聲一出黎就充滿power，中高音區先係豬仔既強項，又唔傷聲。

其實成首歌都好正，1:56~2:00都好正

覺唔覺依首歌豬仔唱歌把聲同平時有d唔同呢

不朽的名曲1 2最鍾意여우야同the thorn birds
前者係佢地舞台表演第一次用道具
後者係首歌令6個把聲有好多發揮空間 特別係銀同豬

個情況同依首有d似

여우야我排係第2
the thorn birds就唔太岩我心水

豬仔既live經典當然唔少得依首喇

聽埋fancam

再聽埋某個聲樂老師既點評

另一首經典

果時好多人話豬仔navillera唱壞左把聲，依個performance收哂果班友仔皮

佢已經同我郊遊緊

依場正到我去到而加得閒都會loop幾次

依排日日loop memoria
好期待live

日日loop

巴打你真係勇敢 俾人屌咗咁耐都仲敢認做男友/老公
利申 已評分

yuju低音再穩d 厚d真係正到報警

我已經 loop 咗成個禮拜

銀仔係我嫁 唔好亂認

耳聽自學成為聲樂家不是夢
利申愚苯嘅我一句都睇唔明
淨係知我豬唱歌好好聽

5:15 有無巴打loop開呢段

豬rap好正

竟然唔係話銀仔好正

其實我好鐘意睇豬rap 所以重點去左豬度

buddy們我想問下gfriend cafe升級個到如果fail咗去咗失敗區 咁再申請洗唔洗再填過所有野，定就咁喺失敗嗰到改?

點解無人負評？？？

填過

邊到係失敗區
我個post由20號依家無郁過，但係又無升級

いるから Shine 笑って Shine

등업리턴
Btw admin應該無做野 好多2期都未批

負左

(shiny)コラボカフェ開催決定(shiny)

GFRIEND JAPAN 1st SINGLE「Memoria / 夜(Time for the moon night)」発売を記念して、AKIHABARA CROSSにてコラボカフェの開催が決定しました(coffee)(cake)

パネル展示やオリジナルコラボメニューをはじめ、
AKIHABARA CROSS限定缶バッジを販売予定です(moon grin)
コラボ期間は10/8(月)～
10/31(水)となります(scissors)(heart)
詳細は順次発表させていただきます。

▼AKIHABARA CROSS公式サイトはこちら

唔該曬。不過好奇怪，20號個post無郁過，但係25號再post個entry就入咗등업리턴到

日文搞唔掂 講下咩黎

搞期間限定cafe

十年都唔去日本一次 韓國搞cafe就去

我呢段時間好彩有兩日係日本

出到嚟part舞真係多咗好多走位

呢個係原本既舞？

點解要我走咗先開

應該重係創作中

難怪同完成版差好多
宜加完成版呢隻舞正好多
都係果句 每次去到던 순간果下我都會打冷震同起雞皮

我想問下我點知我係衰D咩?

用你既200 IQ同埋敏銳既觀察力推測自己錯啲乜

你hack咗我手機？

我自認0 IQ

我一直好好奇女友啲demo歌係邊個唱
之前navillera都唔差

練習生 ?

我貼左上去佢地仲未捨得搣

無懼負皮既來襲 欣賞你 但都要負左皮先

情琳世界級

琳世一

呢位畢地，你又點睇今次Memoria ,尾個段，豬仔同銀仔二重唱呀 ...我今次好鍾意呢般，時間夠長比佢地發揮，聽到起晒雞皮

原來之前係練緊Vacation ....一直都唔覺 ...

因為我地冇機會睇到

想請教下巴打們呢個高唔高汁

唯有睇返呢個

呢個每日訓醒我刷住牙睇 即刻醒神

呢嗰係咩黎，官方出品?

韓站大神整

巴打舊年有無買

冇咁耐以嚟都係淨買官方周邊

女友公寓

呢個畢地真係cls

第一條片0:46果個係咩節目

欣賞佢嘅努力
但不了 搞到女友有陣大陸味

我以為台灣tim ...又繁體字 ...

情惡得來好好笑

頭先睇返SUNNY SUMMER LIVEONE
B同豬笑得太過火 情又另轉面禁停佢地

我唔記得咩名，淨記得佢地三個有個節目，一早去一位女 buddy 屋企搵佢 ...之後接佢返二之類

係台飯整

我淨係諗返起仙氣與廁紙，同Yerin 與廁紙

下次可唔可以係去香港搵我呢位buddy 之後接我番學

呢條?

呢條片

情仲要扮真心膠

sorry派膠
因為我記得有套大陸劇叫xx公寓

TWOEUNBCOM 世界第一

係純情呀

真心？ 我見到有人負皮你

仆街 呢條片真係扣好多血

琳真係好可愛

原來你先係有大陸味個個

早晨畢地們

thx巴

早晨

今年twoeunbcom個calendar係sinb+eunha eunbi line

look at me

我情好靚

wowowowowowowo

上水推推

Memoria仲有8日

聽講5/10有電台live memoria
有冇buddy知係咪真？

(shiny)「Memoria」が日本テレビ「バズリズム02」の10月オープニングテーマに決定(shiny)

「バズリズム02」番組オープニングテーマとして10月から「Memoria」のオンエアがスタートします(headphones)(eighthnote)
「Memoria」の楽曲とMVの一部がお楽しみいただけます(haha)

また、10月5日のOAではスタジオライブも披露します(sparkling eyes)(2 stars)
ぜひチェックしてください(!)

日本テレビ「バズリズム02」
放送：毎週金曜日24:59～
番組HP：
※詳しくは番組HPをご覧ください

我b

我銀我智

出賣智系列

佢燦爛既笑容

痴線佬韓飯揸住我豬手幅跳傘

我都想試下揸住琳子啲merchandise跳

呢位畢地有料
唔知豬睇到點

跟機 下次到我揸銀仔手幅

好想同銀仔着同一件hoodie影相

下次係我拖住我B隻手一齊跳

下次係我打走你 之後拖住我B同佢玩曬佢想玩既野

爭咩吖 一人拖一隻手咪得

左我B右我銀

銀仔兩隻手都係我拖

點解近排多咗咁多人以為自己係男友/老公

真心相愛OK?

？？？？？？

我B阿阿阿

夜啦 發夢就早啲訓啦

我現任無飯食呀嘛

淨係銀對住我講 i love you 都夠晒起雞皮

B仔一切所有野由我負責

快d爆po
好期待第一次一頁LM

明明係同一個動作 我竟然係咁loop

應該可以1004開到post

所以我今次覺得日方都好貼心，度身定做 first jp single 比女友 ... 真係好有誠意

快快手爆左個po去新po先

喺豬生日前推爆po